藍色潑婦:失控粗口大罵醫院(禁內天都無收過我)

今日想幫佢收一收